「藍絲」比男友話我肥...點減好？

140高
189kg...

你確定你係人類？

這都情有可原既